佢話儲夠錢今年結婚，但係戶口得返幾十蚊。。。。

是咁的。。。
我都知我on99 但我唔捨得 任插

我28歲 佢30歲
一齊左2年 頭半年佢好細心好關心我
一開始好溫柔 到依加小小事就發脾氣
除左第一次嘈交佢哄過我 其他都係我哄佢
頭像都係佢自己轉合照 但上次嘈交後就換反個人相
起身返工放工返到屋企都會自動報到
佢冇報道我一開始會問 然後過排佢都係冇報道
佢之前話一星期見3次 大家輪流去大家屋企
去到依加因為疫情2星期先可能見下 仲一定係去佢屋企

佢可以兩星期都唔搵我 只有我搵佢
我打親視像比佢佢都係係屋企打機食飯柯屎沖涼睇戲睇ig
講我一陣就話要做其他野唔傾
信息可能幾個鐘先覆 有時上線不讀不回
打機同我就搵理由話唔打 同fd就即刻上線

講埋佢屋企 全家深藍 藍到黑果隻
聽youtube都系聽咩黑衣人收錢果啲 勁大聲播個隻
佢就政治冷感 我去感化佢地 然後冇次成功

每次我都唔太想去佢屋企 因為佢屋企日日聽藍絲既野
講野又大聲 又話我呢樣個樣
最重要我去佢屋企我就自己系房佢系廳 得閒入黎座幾分鐘又出返去 好似我係透明咁

錢銀方面佢一個月搵多我5000
我交屋租水電煤保險都用左我4/5
而佢每個月只需交3000家用 其他唔洗理
佢長期叫我送野比佢 請佢食飯
節日永遠要提 又叫我自己揀禮物 但個價錢永遠都比我份禮物低
都好小事 因為送野比佢我都開心
但我好憎佢成日話佢冇錢 我仲窮過佢好多

講下佢脾氣 真係好臭
唔岩聽就會發脾氣 唔識好好地講
而我一頂咀佢就掉爛啲野唔比我走
有次嘈交佢掉爛佢屋企既風扇 介到我流血
我咁係走啦即刻 佢鎖門 又掉我返張床
冇錯係掉過去床到
我喊住話走 佢丫媽聽住我喊望住佢跳制
正係叫我地唔好嘈 佢個仔叫佢收聲
佢丫媽就關門唔理我 藍絲真係冇得救

結婚方面佢本身話今年結 咁佢都草到差唔多
點知我上次有急事問佢借錢 佢話冇
我叫佢唔好玩 佢拎本銀行簿出黎 得反幾十蚊
一開始問佢點解 佢話投資
第二次問話借左比人
第三次問 借左比大陸親戚
佢一開始仲話疫情可能要遲啲如
借據乜都冇 大家知大陸人架啦
wtf 唔係叫我仲等多十年先結
我唔係18歲啦已經

感建分

抵死

自己拎黎，見唔妥仲唔走，成屋都藍都知有問題

咁d錢去左邊

睇到佢全家深藍同自稱政治冷感
我已經冇興趣再睇落去

十個話自己中立既十個係藍

分手啦，仲洗諗？
藍加冇錢嘅垃圾你要嚟做咩？

全家藍到黑你仲嫁入去？

諗多一秒浪費多一秒
唔好諗乜女人青春有限
有啲時間寧願自己一個都好過委屈自己

你對於佢只值幾十蚊

用戶名明明係男人

先唔講屋企係藍先
淨係脾氣暴躁已經飛得啦
依家都咁，結左婚仲唔打到你飛天呀？

平時話感建分
但係你呢件極品係真係要分喎CLS

你講到一啲優點都無，特別係唔太重視你嗰下就收得皮啦

同埋先唔計藍絲係既敵我關係，價值觀，社交圈子先；喺呢啲時勢仲做藍絲既話，一係無良心無人性，一係無腦。佢屋企人係，自稱冷感，其實多數底嗰層都係藍。咁都無將來。

其他唔好講 未結婚都對你咁差
但你仲諗住同佢一生一世？

點解佢對你咁樣仲唔離開？
唔捨得 習慣咗 定驚搵唔到下一個？

條友咁垃圾你都唔走 好靚仔定碌鳩識轉灣

點解你每次都咁有心機打咁長嘅膠po

咁既藍絲都溝到女

未結婚都已經郁手郁腳
結左婚家暴都似

屌 抄couple murmur既

因為根本唔係佢打，係喺第二度copy過嚟

起底 上一頁

唔建議分手
放出黎盞害人
賤種樓主同你個垃圾未來老公襯到絕

犯賤

脾氣差

樓主連雞都不如
又貼錢比人屌，又要比人虐待，今時今日咁抵你死

正一臭雞

分手,一齊仲辛苦

比你結到婚 你呢一世玩完啦
你自己諗啦
要佢黎做咩
成世玩完呀
到時生左件
佢更加無理搭圾
到時你上連登嗌自殺

嫁得唔好不如唔嫁

係咪真係任插

咁有d咩令你留戀呢？

pin this

同藍絲一齊你都抵死架啦

起底 block 上一頁

藍就走啦

咁都唔分手好撚極品喎

分啦仲等？
你覺得值得同你過世

分手，完

此po己完

又抄po
拉

你自己揀嘅，咁你想點？一係分手，一係繼續兼且唔好嘈，完

今次真係建議分手
唔係有排你受

樓主係咪任插

結咗婚情況只會更嚴重, 走啦痴線你被虐狂咩?

識玩玩包養喎樓主

哈哈 條路自己簡 仆街唔好喊

你已經經歷左咁多野竟然仲諗住同佢結婚依下我真係唔明

唔知幾耐無見過銀行薄

You deserve

本來想話你死港女而已
但睇到下面條友原來成家係藍屍
而家直程要屌埋你老母個臭閪，

真係唔撚抵可憐

攞黎賤，正臭雞，死賤菜，生花柳，中愛滋，惹武肺

屌你老母含家剷

知道佢係藍屍果陣直接飛鳩咗去啦

唔係咁都唔分手呀？

草LLM

咁都唔捨得分手 你係咪被虐狂

係零
條仔連嗰幾十蚊都唔肯借比佢

分手啦⋯⋯咁樣冇將來！！！
為左自己建議分開！！！！

咩原因要結婚？大肚？？

唔撚係呀 咁撚樣都仲想同佢結婚

結左婚你死得仲慘

仲有人用銀行簿打簿？

唔駛講黃藍都有結論啦

就係佢根本唔愛你
除左岩岩一齊個陣(未追/食到你個陣)好d之外 佢有做過d咩係對你好既?

講咩結婚儲錢 氹住你先啫
拖得你幾耐咪幾耐 玩厭咪拜拜囉
再唔係搞大埋你個肚 你貼錢"囈"佢娶你添呀

到底有咩值得留戀？
佢話娶都唔好嫁啦

分手啦

你係呢到問得人，其實你都唔捨得呢段感情。
啲人話好想要個有錢嘅，錫自己嘅，願意使錢係對方身上。
但去到最後，通常呢個人都完全唔係你理想嘅條件入面，
但偏偏你係鐘意呢個人。

不過無儲開錢嘅，
其實對未來都無打算。

同中立撚一齊

無啲立場渾渾噩噩成個戇鳩咁

分手啦

搞唔清gay都唔洗搵個藍架

我嫁公屋仔，成家都係黃
仲要絕世錫老婆好男人到所有同事都知

冇錢仲要成家都藍，都算，屋企人冇得自己揀；
政治冷感咪即係藍囉仲要對另一半郁手郁腳，
咁都唔撚分手除咗抵撚死之外冇其他意見。

唔講成日r禮物又大洗呢d野
佢d行為同家教都好唔正常
結左婚佢分分鐘家暴你

認真問 依家結婚要幾錢？
利申26 A0

分啦，仲等咩

佢應該疊埋心水做狗架啦早分早著

條仔咁垃圾，恭喜妳結唔成婚

樓主仲要認真諗同條友結婚

其實結婚真係會令好多女人失去理性思考……
條友咁L樣結黎做乜

橫掂都係藍不如分手
之後你返上大陸搵個啦

呢啲咁嘅垃圾你都仲要諗
完全冇一樣嘢 係可以令樓豬留低

即使結婚都唔好生仔
唔好害咗下一代thx

搵人埋單囉

咁其實你自己都冇錢結婚

btw藍+性格差+唔重視你+無計劃將來無儲錢 所有垃圾嘢佢都齊 仲唔分手等過年

其實報到呢件事都幾on9

點解你有咁多創作靈感

咁你唔捨得可以點? 你都好清楚問題係邊
你想繼續咁樣落去過一世?

睇曬 其他唔講 淨係發臭脾氣 打你 鎖門丟你落床呢啲已經無可能嫁比佢啦下話？而家都咁結左肯定家暴
已經無講佢點唔care你 啲錢又唔知去左邊 同全家藍到黑呢啲
我真係覺得要分手

屌你老母假膠黎on lun 99999999 浪費時間

有車有樓有錢嗰啲你唔揀
自己攞嚟............

請善用起底功能

就算唔講藍同佢而家無錢
呢個男人都毫無可取之處
咁都仲要問，睇怕你都蠢蠢地

呢件極品 已經唔係建分既地步 係要分先岩

應該係大大隻隻凶到人嗰type
港女其中一個option係𠵱type

不過無話唔會凶埋自己人

分手喇，好明顯你條仔對你冷暴力緊
講一啲唔可能嘅承諾Hea住你 （即係儲夠錢今年結婚）

講到尾...佢都係唔想自己做衰人，等你有一日忍唔住，等你講分手💔
長痛不如短痛，你28歲姐仲未30 樂觀啲諗👍🏻👍🏻

有咩好諗？

抵撚死啦傻閪
成屋藍都唔飛
你明知d藍絲幾撚白痴架啦